Freelance搵100K仲會唔會搵工？

好Pay但累積唔到工作經驗
打工就穩定累積經驗
點睇

會
唔會

開公司啦 仲打工

你靠自已都月入十萬 仲洗鬼工作經驗咩
搵工綁住自己 仲辛苦

接得freelance唔是都係睇portfoilio?

唔穩定架
個個月自己追數

早抖

搵工同我Freelance果行無關係

做到未來30年都每個月10萬+咪唔洗搵工

就係無信心

香港（簡稱港，雅稱香江；英語：Hong Kong，縮寫：HK、HKSAR）是中華人民共和國兩個特別行政區之一，位於南海北岸、珠江口東側，北接廣東省深圳市，西面與鄰近的澳門特別行政區相距63公里，其餘兩面與南海鄰接。全境由香港島、九龍和新界組成，其中香港島北部最為發達；地理環境上則由九龍半島等大陸土地，以及263個島嶼構成[5]。截至2018年，香港人口約748萬人[7]。

好奇咩freelance 可以做到100k